
                      Pelicula sobre una mujer que se encuentra a un  chico de quince años enfermo en la calle y le acompaña a casa,teniendo una relacion con el,, para luego dejarse de ver y encontrandose en un juicio con ella acusada de un impensable delito; la pelicula esta bien pero demasiado lenta
        
            